== Як допомогти

Сам переклад завершено, над текстом зараз працює редакторка.

Обкладинки готує дизайнерка.

Тож найбільше ми потребуємо поширень (за можливості додавайте гештеґ `#гпімр_укр`).
Ну і від подяк чи будь-яких інших коментарів не відмовимося :)

Також ми розглядаємо можливість використати в книзі ілюстрації, якщо цікавить
-- пишіть.

Ще нас вкрай цікавить юридичне питання видання, друку на вимогу тощо.

.Контакти

Поштова скринька: 0_0@гпімр.укр

link:https://www.facebook.com/groups/212447182535471/[Наша група у Фейсбуці].

link:https://gitter.im/hpimr/Lobby[Чат команди].
